727遊唔遊行都好，千奇唔好做呢樣嘢！

人哋小編都叫我哋唔好
Be water姐，唔好be vapor啦

推